[暗瘡]有無人聽過肌斷食呢樣野

有一日睇youtube無意中發現陳怡呢個新youtuber，拍片講關於醫好暗瘡

利申：暗瘡斷斷續續生左十年，除左食A酸，已經化左無數嘅錢係醫生／facial／護膚品

我個youtube已經自動彈啲暗瘡片比我睇 咁我就姑且睇下啦，點知佢條片係叫人咩都唔好用，洗面都用清水洗。

本身我都好質疑，但覺得既然一直都好唔返，不如就試下啦，佢叫人用清水洗，自己都無乜着數
我每日朝早用洗水洗面，唔再搽爽膚、保濕
夜晚 如果有化妝就淨係bioderma落乾淨，之後用幫bb沖涼果啲蜜糖純皂洗面

持續左一個星期，我發現真係有啲變化
之前會日日有新膿頭，而家少左
返谷嘅問題亦改善左
新谷嘅暗瘡少左閉鎖性，而係見到有膿頭（真係好想唧但都忍住手）
訓醒就會又消左部份暗瘡

我keep住日日影相紀錄，覺得又真係好過日日做足護膚routine個陣 希望一直落去可以好返，雖然暗瘡印又係一個難題

佢講過有本書講肌斷食，係一個日本醫生寫，裡面用醫學角度解析點解唔搽野上面，不過我都未有時間去買同睇

如果有暗瘡問題嘅巴絲不妨一齊試下

利申：非打手，暗瘡真係好撚煩，想上黎分享下

中學我都勁多暗瘡
聽miss講用清水洗面
從此塊面靚仔晒

我由中學開始都keep住有
成日道聽塗說 聽啲人講又清潔呀乜乜乜 試左好多市面上嘅產品／暗瘡膏

我間唔中都會有一排咩都斷一斷

以前覺得斷洗面護係攞命

齋用水洗面咩都唔搽 唔會乾咩？
有時乾得濟就會出啲痕狼地既粒粒

對石頭瘡效果如何

會乾呀 如果乾就淨係用凡士林印面 都唔會好辛苦

琴日粒石頭瘡腫加痛 今日就唔再痛收左少少
有進展再報告

絲打有無化妝？如果無都無問題
應該話淨係用清水，唔係直頭唔洗 我都算油性，朝早起身都會有過多嘅油脂

你食a酸斷唔到尾？

我未食過，因為我好鐘意戶外活動唔想無得曬，又拎唔出咁多錢
不過我又未真係每一個角落都係暗瘡，多數生係個下巴度，所以就無食A酸

咁如果啲印同凹凹凸凸嘅點解決

好返嘅洞我都唔知 我無咩洞，係鼻翼中學個陣搞衰左，點遮都好似有粒肉芽咁
印我覺得真係要時間，我都有好多印，加油
只要佢唔生新嘅出黎我已經謝天謝地

如果油性臉呢 淨係用水好難乾淨喎

我就係油性 但我發現無想像中咁難接受 試左一星期之後 每朝起身都係清水 再用抹手紙印走啲水 又唔太繃緊 但又唔會覺得好唔乾淨

我用暖熱水 之後再用凍水洗面 感覺ok乾淨

利申 油性暗黃皮膚 食完a酸都仲生

用清水得應該係青春期後期
岩岩開始青春期或者生得好勁根本冇意思
如果真係得，一開波就唔洗生咁多啦

食完都生咁sad 唉究竟暗瘡皮膚幾時會唔生

我已經過左青春期 suppose唔再咁勁油脂架架嘛....所以而家試下

我都有睇到嗰個youtuber條片 但我覺得呢個方法真心唔係個個岩用

試過
但係塊面太油，頂唔住

我諗住好返之後都會用返護膚品
但認同好似我而家暗瘡嘅皮膚狀態再搽野養濕佢真係難啲好

佢條片話捱到日排皮膚自己會平衡返水油，我未試得耐唔知啦，平時洗完唔化妝一定油

唉 都生左5，6年

明呀 但如果佢係咁生 根本解決唔到印 一波未平一波又起
洞洞好似真係要靠激光
暗瘡印我覺得係時間 坊間產品為左賺錢有咁大吹咁大～

會好返架

絲打依家要化妝係唔係洗完面就直接上防曬再化妝？

我下巴都好多瘡，係混合肌

我都油性面
就算朝早用過洗面膏過左兩三個鍾塊面都好油好怕用完清水唔work

我都係睇完佢
乜都冇用
宜家都三星期
仲有岀
不過個feel係好過之前
之前仲驚佢乾到岀油
點知咩事都冇 保持乾爽
以前仲係咁買野洗面

佢話兩個月就真正有效果

我又係下巴 素顏好似食野唔抹嘴咁
係呀 清水洗之後化 而家化妝淨係用遮瑕膏遮暗瘡再上控油碎粉
防曬都唔搽
佢個理論係盡量唔好將濕嘅野搽上面

如果本身無咩暗瘡 洗下面都無咩所謂
但我用完洗面產品 以前都係會出油

終於有同伴

印先難搞 有無方法

無呀 比啲時間

食緊a酸 仲出緊 真煩 有無同路人

上面有巴打食完仲生

我以前中學個陣比屋企人笑，叫我做污嘴狗
唔怪得我用粉底液一定會爆哂瘡，我只係敢用粉餅
等我今日都開始用絲打你個方法先

巴打有幾嚴重要食？

7-8成斷尾 佢唔好彩 聽講食完都要每星期果酸維持下

有一日我比阿媽屌
叫我咪再查野試下
我仲鬧左阿媽一獲
可能我覺得做啲野 暗瘡先會好
之後嬲嬲地上youtube睇下解決暗瘡片
就睇到佢

我宜家仲有岀 可能呢排要捱夜
希望一個月後會再好啲

巴打有幾嚴重要食？[/quote
兩邊面同太陽穴 我信西醫架

我都叫花面貓
但係唔搽防曬會減慢暗瘡印淡

都有暗瘡呀不過未去到要食a酸
有陣時係鼻頭會生大大粒暗瘡我真係屌出嚟

我都係兩邊面同太陽穴
但係唔敢食 巴打睇邊間

元朗曾醫生

而家試埋戒玩電腦 同狂飲綠茶睇下work唔work

下齊試下，其實我有日日影低個變化，但唔係好敢post

戒玩電腦？？

我成日諗自己去到Jacqueline 咁先會去食，又無錢，所以無食過

我食完A酸3個月，大瘡到依家出左3，4次到，相反啲白頭仔都仲有出下咁，其實變算唔算正常番

我自己飲水 清水洗面 已經好返好多
當然 仲有時間
以前真係好多 同大家一樣用好多產品 試好多方法
最後發覺每一樣都係開頭好一陣 之後零作用

d印好耐都唔散 慘過食屎 利申已經日日水果

食左總量幾多

我食咗6個月 停咗幾日藥又生番

我宜家食緊 食左差唔多5個月 30mg
開始穩定無再爆
不過都係D印同凹凸洞最難搞

印既話有冇試過杜鵑花酸？

巴打之前d印點去

我覺得放假玩太耐電腦會好多面油
之前有排狂返學加返工 無咩點生 唔知關唔關事

我想唔會出大瘡，淨係黎m先出，咁先穩定

醫生淨係叫我食4個月，每日20mg,佢話咁就夠，包好

樓主生暗瘡生咗十年？
講下點影響你人生

我一路都講 人嘅皮膚根本唔需要護膚品 暗瘡多數係用得太多護膚品 所以你試吓 唔用一排 啲皮膚就變返正常人

我食多你一，兩個月 一9樣

Yes agger!!! 一開始有效之後又報廢

我唔係，我係因為情緒、壓力、作息

個個醫生都話八成人會斷尾 我覺得無可能

講左如果俾我塊面可以去番原本咁白白淨淨，間唔中生1，2粒瘡我都唔mind啦

講真*

食完之後點保養同點去印

食完出番啲係咪正常？

又無好影響，都有拖拍 因為淨係生某啲位 化妝遮到
考dse時成面都係，一有壓力又生下巴
會自卑嘅，試過做facial比個人sell 話：你都就畢業啦乜乜乜
有個試過話：你再唔買package就會爛落去

而家臨grad 唔想有暗瘡面對新環境，認真解決

我個人好外向，但因為皮膚唔係好敢social...

開返個tg group share啦不如

facial雞講啲野真係好撚仆街

照架 臨出門照好耐 望住好耐先捨得出門口
皮膚真係好重要

蓮蓬圖做icon

求介紹bb沖涼嗰隻蜜糖皂

樓主加油 同路人 暗瘡真係好仆街

都好啊

此po已完

留明入gp

LM 集思廣益

我都聽好多會斷嘅例子，做facial又係，但輪到我試又係fail

斷左一年 發覺好左好多 但d黑頭就冇得搞

係藥房買，叫咩櫻花蜜糖皂，個盒掉左，$32
唔好買有香料的

斷左已經好撚好啦

食a酸啦 食左真係會改變你人生

我都有考慮過先唔食

留名入group

同你一樣算外向 但係自從中學grad左皮膚開始變差
好多暗粒又成日爆瘡
成日都好驚比人笑
直情係望人都唔想望 唔會對望超過十秒

我諗住好返穏定返會做啲溫和facial嘅
但後話啦

我想第時做對人行業
但唔想下下都被問候皮膚
我食野/飲水係做足架

仲化妝？

我就反而冇乜暗瘡但毛孔好粗大同埋油性面
就咁用水洗d黑頭粉刺好快走曬出黎

係朝早果陣唔想洗到太乾同前一晚用左洗面唔係太污糟先就咁用暖水洗

有無人share id開group先

A酸對收毛孔係咪唔多有用

唔化真係污嘴狗咁 啲印

感謝

巴打 可唔可以講下一個月大概幾錢
呢排我都心思思想去睇。

唔好買貴貴天然皂 曬錢

用清水洗一定得？我係油性皮膚，洗完用毛巾抹面得唔得

1400幾 20mg 1 month 我都未好返 仲有出

支持開group

我塊面都算係油性 利申:勁多暗瘡
飲多D水會唔會令塊面出少D油

+1 其實只要唔好咁厚粉同落妝落得乾淨啲就無事
我係轉左洗面product之後皮膚愈嚟愈好
無乜爆瘡 暗粒都減少緊
不過都係想皮膚再好啲
我有諗過食A酸但係真係好貴
同埋我又唔算係好嚴重個隻 係多印

睇到樓主開post仲以為自己開 我又係無意中喺youtube 首頁面見到呢條片 睇咗 但無跟住做

用咩洗臉product

用紙巾啦，我不嬲唔用毛巾

我都幾支持肌斷食 因為香港無乜護膚品真係做到對皮膚完全無害 多多少少都有防腐劑 所以問題皮膚就係唔用好過用

如果唔係香港環境質素太差 肌斷食會好有效

加油加油 之前我仲買左雨僑隻洗面 但而家都唔用了 成三舊幾水

之前見啲乜乜diy天然皂都有心動過

試下啦

洗完唔夠一陣T字位又出油
但嘴邊同兩邊臉又乾到甩皮好似口水積咁
個人覺得唔work
清水洗左兩三日就收皮了
依排食緊中藥
中醫師話我身體入面太多毒
因為成日夜訓
食左一個星期多啲好左少少

用咩紙巾？我怕有細菌

我都係今日睇到呢條片。。。 之後再睇到數主post

你可以睇下佢啲片，皂嘅作用只係比你安心，清潔得好啲，所以純皂已經得
我都用過，其實用又無咩野嘅，只係有平緊係用平啦

我本身用個隻太乾
幾個月前轉左日本個隻綠泥 喺大型舖頭都買到嘅
同埋一隻手工皂
一個月交叉咁用

係咪之後會慢慢加mg價錢就唔同？睇到好多話食完之後過埋爆發期就會有靚靚皮膚好心動

洗唔洗搽保濕Gel? 定用清水臉之後乜都唔搽?

@trashgod
用過A酸
市面上大部份護膚品
宜家用緊lush

中e要慢慢嚟 過程又慢又貴好痛苦

咁夜訓又真係會差啲嘅
我睇過啲中醫都唔太得
我呢排做多左運動，腸胃又好左
同埋有食維他命E同魚油 排多左毒
唔知關唔關事

我用普通抹手紙呀，驚嘅話用tempo盒裝？

我覺得佢好真心 所以都跟住佢試下

我都想知杜鵑花酸有冇用，
呢幾年，果酸、水楊酸、杏仁酸、杜鵑花酸都試過，
好似冇乜效，而家右邊面有啲唔知係印定係疤，幾個月都唔退

唔搽呀 但又唔會覺得好乾好油

樓主依家係唔係連面膜都冇敷啦？

遲啲好左 我都想買lush面膜敷 好吸引～
不過好左其實要忍手唔好再搽呢啲上臉

嚴重既話根本得a酸有用 其他全部都哂鳩氣 個問題根本唔係果度

開左gp!

皮膚天生唔差
平時剩係沖涼個時
順便搵沐浴露洗下塊面就乾淨
就連朝早同夜晚都可以唔洗臉
好少有暗瘡 除非個排日日食刺激野
不過額頭個度就點都有少少
不過唔緊要 有pat 陰姐住
仲有我好鍾意食魚
唔知係咪咁 令到我皮膚就好滑
成日有女女走埋黎meet我塊面 之後話我皮膚好

本身中學生一兩粒仔 之後用齋清水洗面之後就生到仆街 唔敢再試 利申：油性皮膚

點解啊 但佢嘅副作用令我好卻步

我都試下淨用水洗面先

利申塊面本身超油

啲男仔皮膚仲好過女仔真係羨慕死人...

入咗啦

巴打仲係中學？

有無巴絲係生封閉性粉刺係面？
有d擠出黎係酒米

Btw 礦物油係暗瘡大忌，盡量唔好用

白白地黃黃地嘅？

副作用好多都誇大 真係有問題出現個醫生根本唔會再比你食
暗瘡有好多成因 短時間既可能會自己好 但係一長時間你都應該要知道做其他野根本冇用
個情況就好似你明明係頭痛但係又走去痾屎咁

果酸、杏仁酸我都試過
去印無咩成效見到

我一直都係清水洗
除左壓力大果陣
一個月平均2粒暗瘡(M期前先有)
但有時太油會用下啲洗面皂

皮膚無暗瘡嗰啲位都算幾靚，但有瘡嗰啲就好紅
之前無啦啦連住生咗幾粒石頭瘡，睇YouTube見到有人教用針吉一吉個細洞，再痴黑頭貼會好快謝，但我吉得太大力，而家望落好似有個小洞咁，有啲黑色素，但摸上去係平嘅，個樣唔似啲人啲凹凸洞，咁樣係咪凹凸洞嘅初期
我唔敢唔用Product洗臉，平時有用遮瑕遮下啲紅印，唔用嘢洗臉會好似好污糟咁又驚洗得唔乾淨 ，而且啲紅印喺正臉中央，好似有個紅圈圈住自己咁，但紅圈外啲皮膚又幾靚，真係唔知點做先無咁紅
已經同自己講，啲紅無晒好返晒，除咗畫眉搽下唇膏同防曬都唔會再化妝

講真 你都生左十年 你應該都試過好多方法 我同你應該差唔多年紀 又係中學開始生 到出黎做野都仲生緊
上年年尾我真係忍唔住去左睇個好貴既皮膚科
我食左一個禮拜已經好後悔點解唔早少少諗通

有冇人聽過用新鮮豆腐full面？
我之後無可奈何，抱住乜都識下嘅心態去用效果幾理想。
利申:已堅持4星期+印有改善

你去藥房問下
有隻藥叫 美國麥氏清血寶(痘痘消)膠囊
勁有效 但一定要keep住食
我個時皮膚好差 食左兩樽斷左尾
宜家間中生下痘都食翻一兩粒就ok
真心推薦好有用
希望幫到你
仲有早睡食多d水係絕對有幫助

有睇過中醫但係冇咩用
試過好多暗瘡膏都冇用
成日都好羨慕啲皮膚好嘅人

大概幾多錢？

有村架純都有做呢個

唉呀我都會咁。好希望嗰個人係自己

成日都忍唔到手吱暗瘡

我試過戒凍野 唔食辣野都冇用 每次好番啲啲又會爆瘡

係咪轉天氣就生

我試過食齋都照生 飲食唔多關事

近排嚴重咗！成日都睇番以前啲相 就係到諗以前唔好好珍惜啲皮膚

睇咗一次食咗4日藥就放棄咗

但唔搽防曬驚唔驚曬黑 同埋d暗粒(閉口)夠竟去唔去到

我經常用水洗面，得閒就洗
好少出暗倉

唔會洗到好乾咩？

去睇d好少少既醫生知咩事先最好
用水洗面有d情況根本係on9
你荷爾蒙失調既話唔通用水洗面會洗走d荷爾蒙咩
毛孔塞左又唔同做法 人地得既你未必得
生得耐覺得自己忍唔住既話就去睇醫生罷啦

絲打睇完醫生係食A酸？有無爆發期同埋係咪真係唔可以曬 因為做運動

我好認同人地做法我未必岩 見住個同學做完facial好返就跟住佢啦 點知我做完好似仲衰

大學啦 就係中六之後太懶 用清水洗面 生到year2

凡士林
用天然椰子油都好過你用凡士林
唔洗多 2滴多少少 係隻手搓一搓 再印上面

我生水痘果陣成個星期都係清水洗面
因為好撚痛
好返之後d皮膚勁差，講緊無生水痘果d位
生晒粉刺黑頭，搞左好耐先搞得返好

凡士林唔會好油乜？

a酸啦
冇暗瘡好撚正
如果再返發我諗住返大陸買a酸算
窮jj食左半年 5000蚊 就停左

我混由性偏油都係用椰子油 真心正

其實平時用個啲洗面products 尤其是膏狀gel狀個啲好多化學成份 係可以分解到油脂但對皮膚唔方好 如果接受唔到用清水洗我諗或者可以試下手工皂
利申 唔係專家 只係覺得起碼手工皂成份天然啲對皮膚負擔細啲 如有錯請指教

混合紅色性

頂個app做咩事

有排狂生暗瘡，又唔識買咩洗面野
唯有沖涼嗰時順手用沐浴露捽埋面
跟住開始冇乜點生，塊面仲滑左
唔知有冇關

其實如果你地生既係一粒粒暗倉
已經唔算係咩嚴重皮膚病
最難搞既一定係玫瑰痤倉 圖就自己google
經歷過接近毀容式爛面 粒粒大一大之餘
仲要紅到一撻二撻
我想同大家講 除左睇醫生之外 根本所有方法都無用
係完全無撚用 問心有邊個生緊個時唔會戒口狂飲水
點解人地晚晚通頂又煙又酒都可以一粒都唔生
醫生個時同我講 呢啲皮膚問題係九成遺傳 你後天做啲咩都無可能阻止佢生
但係佢叫我放心 食藥係有得醫 我都好慶幸自己未要去到食A酸 食左隻四環素加粒黃色藥 外加搽A酸膏
大概一年到就好返哂
好可惜玫瑰痤倉係好難斷尾 果然過左一年到又出返黎
彩光laser係唯一可以徹底根治既方法 奈何我未afford到 唯有做多啲research 等遲啲先再搞

化妝之前搽唔搽返護膚品？

我睇醫生佢話油脂分泌問題 所以d毛孔塞住左 一塞得耐就會發炎 醫生就叫我食a酸
一食完成塊面勁乾爽 以前放飯同收工之前都要洗一次面
依家基本上唔會出油
我自己就冇爆發過 個醫生都係話有可能會爆 但係我食到依家食左4個月好似一粒暗瘡都冇生過 係仲有dd油脂粒咁
我個醫生會比埋野我搽咁 我覺得d野都唔錯 係佢收得幾貴下
如果你真係決定唔到食唔食a酸好 你可以諗下你願唔願意用萬5蚊去解決d暗瘡 如果你覺得唔值既話 其實都唔算太嚴重
facial我真係唔建議 運動果度醫生就話最好唔好哂 但係做防曬既話都應該ok?因為我自己本身都唔哂得所以我冇太留心聽醫生講

絲打有無telegram 我想睇下你嘅嚴重去到點
因為我仲係學生 要睇都要出黎做野
但出黎做野又唔知頂唔頂得順佢個爆發期:(

我都有睇緊出名既皮膚科醫生
佢都係話角質老化 塞住左d毛孔 阻礙油
脂分泌 加上皮膚底層太乾就會狂生暗瘡
佢開左A酸同抗生素
佢話大約要食4-6個月 有8成人都可以斷尾
另外佢仲包埋洗面 保濕水 面霜同眼霜

依家食左三個半月
頭一兩個月係真係有多左爆瘡
但之後就好少
依家基本上清哂 係間唔中都生下油滋粒咁
希望遲d連d 印都退哂就開始試肌斷食

之前試左2個星期 生到成面暗粒
而家先好返一半 仲要塊面又泛紅又多印

絲打有無圖 search唔到

係咪中環姓黃

我都想睇醫生 可唔可以pm介紹

我冇呀 其實都係睇你自己點諗 因為我識人食完之後完全冇再出過 就算會再出都唔會話好嚴重
我係覺得對以後既人生冇咁大負面影響所以就去試下 因為出黎做野見到有d嚴重既人去到成三四十歲都仲係成面瘡覺得好恐怖 自己又因為生暗瘡搞到好冇自信

係

Same

我都係食完A酸先好返

由發育期開始一路生，細個唔識打理皮膚冇點理暗瘡，連洗面膏都唔識用

後來生到成塊面都係（雙頰最嚴重），開始用啲暗瘡膏
但都冇停止生暗瘡過，繼續一波未平一波又起
後來皮膚愈黎愈差，毛孔超大，面頰經常用暗瘡膏搞到敏感，頂唔順終於去睇皮膚科醫生，食左半年好返半年，後來大壓力又睇返，又食多九個月停藥，冇食到依定起碼叫做清哂啲瘡（間唔時一兩粒，唔係之前火山爆發咁）

之前成面暗瘡時自信心極低，唔會想影相，個人比較內向，聽到人地講暗瘡啲野會想逃離現場

試過係商場廁所比啲清潔呀姐係咁話我塊面，又叫我飲啲苦瓜水，啲親戚見到你又會話下你塊面叫你食啲乜乜乜，唔好食乜乜乜，佢地出發點係好，但我真係唔想比佢地評論我塊面

試過飲中醫半年，暗瘡冇明顯好轉

雖然聽過用水洗面會少暗瘡，但塊面好油嘅時候真係好難持之以恆

食完A酸塊面靚哂自信心都返哂黎（個人感受非廣告）但真係幾貴 （$380/week)
去紅印要時間，上妝都叫遮到，但毛孔大真係返唔到轉頭，未有去做facial收毛孔，都係靠敷mask

由細到大都唔用洗面野洗面

用凍水加毛巾洗面

未試過火山爆發

係偶然先會出一兩粒

我覺得生暗瘡係心理影響生理

我係中環姓顧 都係話八成人斷尾

你搵中環 皮膚科 黃醫生就搵到 佢收好貴下 但係佢會比埋d護膚品你 我覺得都幾好用
好似2千5定2千6蚊一個月藥+護膚品

我都想知詳情

爆發期你放心 你可以叫醫生開一星期抗生素比你食先再食a酸
反正食a酸前要驗血 食一個禮拜抗生素再復診開始食a酸
抗生素可以抑制個爆發期

我都係姓顧
好撚貴呀屌 第一次睇開左啲藥膏同抗生素加驗血已經無左2000蚊 一星期後復診又要收多次900診金

介唔介意講下一個月幾$/mg

我發現連登好多暗瘡撚
講到口水都乾，基本上a酸係解決哂一切問題除左凹凸洞

香港空氣同天氣太差

女朋友試過就係睇咗呢本書

我都聽過
好似係facebook見過
不過我無乜暗瘡所以唔需要用到

咁多人叫人食A酸， 好似會陽痿喎
清 食之前要三思

食完開左post未陽痿

印呢

我之前因為頭油問題試過類似方法
好似叫咩poo-free
唔用洗頭水，只用清水洗頭
頂唔順就用天然番梘洗下
堅持一個月，最尾都係用返洗頭水
因為始終唔見太大成效

臉部一樣，我以前暗瘡問題好嚴重
都試過肌斷食，情況係好少少，但不能根治
我覺得暗瘡完全係一種病嚟
用咩護膚品，咩方法都係旁門左道
正如你感冒走去沖熱水涼
唔可以話冇用，但食感冒藥絕對好過沖熱水
所以建議嚴重暗瘡真係要去睇醫生
暗瘡呢樣野越遲搞越麻煩

我到暗瘡好返好少之後
即係而家都差唔多係日日敷消炎mask
茶樹，薄荷etc...
出街only防曬
盡量保持乾爽
目前仲有紅印同粒粒，間唔中1，2粒

試左幾日 感覺出油少左唔知點解
利申本身油肌

除左一開始青春期老母叫我用洗面奶用左一年之外
我洗面永遠用清水毛巾
再每日飲好多水
皮膚keep得好好

我都係轉用清水洗面無再生暗瘡

向來淨係沖涼果陣順便洗個面就算
耐唔耐先一粒

呢個真心好有效
唔算太貴
我記得大概一百蚊左右
絕對抵買

之前我都係睇過依啲片 有去試過我諗多過一年 我自己覺得係無用 一直都係咁生石頭瘡
個啲瘡我一生就起碼成個月先謝 仲要就謝既時候極脆弱 掂一掂都流血 所以我洗面洗得好辛苦
一流血就留印流洞 個段時期無好過

到我之後去左睇西醫 開左啲醫（唔係a酸）就開始唔再生 就算生都比之前細粒 加上睇左中醫話要戒牛奶同奶類製品 就開始改善 但印既問題仲係到

到隔左幾個月去左做微針同清走毛孔入面大量唔乾淨既野 因為有人介紹 就去試下 主要係去走印同洞
但只有時間做兩次 之後就唔係香港

依家比之前好左好多 雖然做得兩次 但都算係咁
瘡就都有生 但唔會好似之前咁誇張 個時係一生就必留印/洞
加上依家印雖然未好哂 但都好左7成到

同埋雖然係我自己身上同清水洗面無效 但可能其他人都會有用
但我覺得如果暗瘡問題好似我咁嚴重同維持左咁耐 睇醫生先係最好既方法
如果你暗瘡問題無咩野 同時間唔耐 或者可以試下 但我記得片有話過初頭肌斷食會先爆發一段時間 係咁生瘡 之後等佢自己修復 要自你做好心理準備

我反而想知佢開D洗面同埋護膚品出面有冇得買??
因為我睇呢個..只係叫我用清水洗面..同埋只係一盒冇牌子既保濕膏俾我..
其餘就叫我乜都唔駛用....
而家兩個幾個仲KEEP住爆緊...

我都唔知有冇得買 佢係用診所d樽裝比我
我上網睇d人話係佢自己整

絲打一日食幾多粒

戒埋grain啦

暗瘡JJ,中學之後開始生,屌
今年真心想搞好佢....
其實暗瘡唔一定係皮膚問題,
係身體本身可以都唔太好...

最近睇左個中醫,佢唔係開藥比我
佢係開左D保健品比我,話調理番身體入面先同埋要戒口
咁炸野,油野,M記呢D我已經盡量少食
而家食左兩個月...面係好左同少出左摸落去明顯滑左,但係兩頰底下淋巴位都仲係咁出
仲要D已經硬左係到好耐,整極都整唔走
而家第3個月,佢同我講試3個月先,咁我試先呢個月再睇下點
因為真係好撚貴...

共勉之

其實印黎講杜鵑花酸真係屈機,我爛過2次面都係靠佢好。不過初頭用係會令面紅，要大約2星期適應，然後再搽多一排就會好

同埋搽落去頭15分鐘係好似有幾億隻螞蟻哎你塊面，頂到就得

我想問下呢 塊面有暗粒啲暗粒有少少紅應該點做好？ 遠睇唔覺 近少少睇就見到紅紅地類似印 有光反射先見到粒粒 好似去極都去唔到咁

我戒左m記kfc差唔多十年 咪又係咁生

你薄搽定薄敷定厚敷？
我而家塊面有啲唔知印定疤，幾年都唔退，
想搵醫生打 laser 試下有冇用，唔知有冇介紹？

根本不停生瘡已經唔關飲食問題 係一種病 可能面上菌要靠食藥殺菌 一係內分泌失調
假如已經連續爆發左半年以上而且有更嚴重既傾向 係應該睇醫生
仲有如果已經生左一大堆暗瘡暗粒 就唔好磨沙 會好剌激 最好既係盡量減少仼何皮膚磨擦
同堆千奇唔好針清 因為好易感染埋其他正常皮膚
利申 曾經生左多年石頭瘡 每日好唔想見人

我係初頭薄，適應到就加厚

三千春江水
暫住寂寞天空

黑色一大粒又冇濃可以點搞 已經2個月

我係無咩暗瘡 但兩邊臉長期紅 毛孔又大 有無人都係咁

係邊買呀

我本身就係少暗瘡既人

但塊面就容易紅

所以我既推介，各位巴絲可以抱住試下心態

因為人人體質唔同，我主要係想幫到大家

首先，我想介紹既藥膏叫: 974白藥膏

你可以薄搽係表面，然後訓醒就用紙巾擦去 清水清面

通常如果係有濃，佢就會谷咗出黎

另外有印或疤，都可以試下

因為我本身皮膚就偏白，有疤就好明顯

但只要keep住用，可以淡七八成

最後！

人人體質都唔同，我得 未必你得

可以抱住試下心態用

隻方法work 唔work好睇你幾時生咩原因生
如果係因為青春期荷爾蒙變化生
你乜都唔做 再 肌斷食
=等暗瘡慢性自殺
如果你係過生青春期生
好睇你做過乜
好多人對護膚品有幻想+大客心態
我買左護膚品=可以將暗瘡根治
唔講成分對唔對得岩消暗瘡
單講油肌走去過份補濕想防止出油已經令暗瘡更大爆發 （利申：唔覺得有代償性出油）
仲有成分上的刺激
如果你係因為護膚品上的唔夾
而生暗瘡
呢個方法好有效的 不過嚴重 你都係要睇醫生治標
但如果唔係唔夾
一係睇醫生 一係比少少時間學少少基本暗瘡護理成分
因為暗瘡唔理佢 炎症拖得太耐都會增生留疤的風險

如果從保養角度 乜都唔用係無能力對抗uv傷害
老化速度只會不斷加快

本書我覺得最值得參考就係
試下用handmade soap
同埋小心d選擇成分
仲有唔好過度保養 1次skincare用成大pat

Office一年365日都開冷氣 塊面極乾 搞到皮膚極差 搽極保濕 半日就可以抽乾哂
而家塊面集乾燥 印 暗啞 黑 痕 痛於一身
如果抖返一個幾月有無機會好得返？
期間瘋狂補濕
如果唔係真係諗下點死算

搵過幾間都話冇得賣
知唔知邊到有得買？

終於買到

巴打一日食幾粒？

幾錢樽

Fb有個page都有講
個人都肌斷食左幾年

終於買到

巴打一日食幾粒？[/quote]

幾錢樽[/quote]

$180

80粒

想問下支野去唔去到印？

幾錢樽[/quote]

$180

80粒[/quote]
如果醫得好就好平啦
屌拿星我睇緊以前高登巴打推薦個醫生食a酸
岩岩睇 而家半個月左右已經4000蚊 仲要暫時得15日a酸 好撚後悔 早知睇其他醫生算